除非法院判決改變我們的法律，否則我們不會有事。 傑布·布什不為人知的反同性戀婚姻郵件|傑基·庫西尼奇| 2015年1月9日|每日野獸 
 因為他們停了下來，我想，“好吧，有道理”，然後突然我看到了另一個問題! 與弗雷德·阿米森咖啡談話:談《波特蘭迪亞》，會見奧巴馬，以及泰勒·斯威夫特的偉大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 這個時代最著名的導演是申相玉(신상옥)。 宣傳、抗議和毒蛇:朝鮮的電影戰爭|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 好吧，不工作的時候和他們在一起很好，但工作對我來說還是有點奇怪。 2014年12月24日，一家公司對同性戀員工的支持如何幫助他們中的一個出櫃 
 好吧，他是一個在選舉中非常重要的大州的州長。 做一個更聰明的布什兄弟，傑布:別跑! |Michael Tomasky | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 我要成為那些表現得一切都好，好像有一天一切都會恢復正常的人中的一員。 小弟弟|科裡·多克託羅 
 她的桌子比地板還糟糕，上面堆滿了書和漫畫，所以我們最後坐在了她的床上，這對我來說還行。 小弟弟|科裡·多克託羅 
 我還在移動，伸手去拿她的另一隻手，她的拇指還停留在OK鍵上，她的手機現在已經解鎖了。 小弟弟|科裡·多克託羅 
 打烊的時候他們會在所有東西上撒鼠藥，但如果你能快點到，就沒事。 小弟弟|科裡·多克託羅 
 枕部，par-ok-sip 'i-tal，形容詞，位於枕部附近。 錢伯斯的《二十世紀詞典》(第四部分:N-R